屋企有工人既要小心了

平靜左兩個週末既天橋又再次熱鬧起上嚟
眼見6成人除咗口罩食野吹水
祝大家好運

攬炒

之前雖然覺得阻街
我覺得冇乜所謂人哋放假出嚟聚吓
但係依家咁嘅時勢都仲要咁玩 真係唔知講咩好

整體黎講，好飲鬆懈咗

似*

係根本成個香港嘅人都鬆懈晒
陣間整個超級患者就

仲要日日唔罩口罩聚會

佢地興圍埋食野, 有講有笑, 傳能硬

食野點戴口罩

攬頭攬頸

問題係呢個時勢仲應唔應該出嚟咁樣聚會

見撚到有啲坐後巷渠邊，啲廢老咁中意哇痰，正

唔止外庸，港豬好多都放鬆晒

正 帶返去比d藍絲狗

都唔似沙士個陣咁靜
而家d 人仲敢出街

快傳開去，正

政府話無事可以復工麻
岩架啦傳開去

香港唯一僅存合法大型集會上綫啦

人地難得放假 咁可以去邊
留係屋企又會俾人點去做野

有無肺炎都阻啦，屌你陣野食味臭撚到

低質人種，冇知識

大爆發大爆發

岩既 放假唔通仲同你做嘢咩 梗係出去吸病菌返嚟再野晒全家 之後可以長期放假 諗下都覺得興奮

同港豬同級

好意思話人

全面提高依法防控依法治理能力 健全国家公共卫生应急管理体系

gg

班有錢人死硬

但佢地要留喺屋企即係要返工⋯⋯
之前睇咗立場有問佢地

僱主應該限制班姐姐唔好出街啦 都係保障佢地自己咋

關你死窮撚咩事

犯法架喎

工程師單野已經諗到依個問題但好似即刻有工人協會話唔可以阻佢地放假如果我有請我會出雙糧俾佢地留係屋企不過應該班中產港豬唔會咁做明天又復工啦等攬抄吧

你on9?

啲相影得幾靚

其實有無諗過開放小學俾佢地用 星期六日
最多咪請多少少 保安姐

港豬行山咪一樣

新圖今日既?

跟著兒登仔會屌人唔去集會遊行

啱啱係TST 整條街都係工人姐姐

土地問題
你想佢地去邊?

A.小學
B.禮賓府
C.禁室賠欲 唔俾出街
D. 驅逐出境

有啲國家公立小學都會開放俾人
香港咁唔夠地其實好應該考慮下

老實講 我就無錢請工人 但點撚解你就舒服 受就我受
我覺得請工人果班顧主要額外比舊錢出黎
比佢地星期六日聚餐

其實唔一定要個個工人放星期日遮，如果而家大家可以在家工作既話，可以比工人放星期一到五呢的時間。咁樣就算佢地約朋友都唔需要一大班，周圍又多空間的。

印尼都無事, 驚條撚

唔需要一定放星期六日，根本而家個個都唔應該聚餐啦下話，人少少聚下傾下計囉，都係暫時遮。

其實係喎

D.

中產會扭計喊

好多公司都返返工
巴士勁撚迫
死硬

佢地都唔會理你嫁啦
先唔理疫情 已經嚴重影響到香港人既生活

唔好個個放星期日。
可以暫時比佢地放一到5其中一日，等於彈性食飯時間同彈性上班一樣，

咁就可以減少人流聚集，佢約一兩個朋友聚下好過約10多人一齊。

多咗呢班外傭香港真係迫好多

中環有冇咁多人?

唔太可行 工人係幫家長返工既時候照顧小朋友
咁佢地仲點可以放星期一至五

用口抖氣有無覺得好似食臭腳咁

香港人好難堅持某樣嘢多過一個月㗎
唔嚇唔會醒

食野行山打卡重要啲

所以咪唔好個個放星期日囉，以前我個朋友個工人放星期四的。點解唔得，法律話每7日一天假。你放佢邊日都得。

咁就自然唔洗咁多人聚集，同一日放假既人少左，約出黎聚既人都會少的，佢地去既地方又會少的人。

一上到旺角站 我以為自己去左菲律賓

只不過香港人係除口罩行山同踩單車

返咗一星期工，下星期日又gathering

雖然唔係個個做得到，但係做得到，比如已經可以在家工作既，就改一改都已經好有幫助，而家差唔多係唔係都放星期日。

我樓下間小學都荒廢咗成十年
開始俾人聚會都好過而家咁
不過都係等疫情過咗先講呢啲

窮撚終於贏返次

好似之前真係有小學試過
不過借完之後個場污漕到
所以冇再借過

你咁扭計發晦氣根本就冇答過人哋問題

班僱主要堆死喺同一日放佢哋假
香港又冇地方可以俾佢哋分開咁玩樂，佢哋唯一娛樂就得返喺度同啲同鄉聚舊
香港人就柄喺屋企姐，但你個屋企係人哋個workplace嚟㗎

Goal

張相多人到驚

人哋外傭識中英文加自己家鄉兩三種話
港喱英文都er er er 話人冇知識

唔明笑人做乜 明明出面一堆港豬你唔屌 走去屌人

iPhone 11 Pro

今日

爆發GoGoGo

無喎

佢哋可能係最鍾意坐街
例如荃灣公園嘅工人姐姐點都唔夠捐血站外嘅多
九龍公園嗰邊又係咁

正 多謝支持攬炒

又想有人星期一至六打理家頭細務
但又想佢哋星期日放假嗰陣喺香港消失
咁諗嘅香港人就真係垃圾人種

推

早幾個禮拜工人姐姐都仲肯乖乖賣假俾我，今個禮拜唔肯了，惟有再三提醒佢要帶口罩..

尋日都勁多人一家大細
去郊遊野餐踩單車
不知幾開心

...

深水埗多人到仆街

好多人都係咁，包括後生仔女
約埋一齊去個老人家屋企打麻雀聚會
自己死好啦，唔好搞人哋屋企呀嘛
玩完就拍拍囉柚

袁國勇一早講過預計一百四十萬人感染
冇人理咋嘛

個個憑空覺得冇咁多嘅！！
再求其估個數

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

係 街上面嘅人流真係多咗

其實要考慮到佢地放假留係屋企未必可以真正休息到
例如缺乏一個私人既休息空間/出於各樣考慮實際上要繼續幫手處理家務

其實已經少咗 武漢肺炎未出之前仲多
基本上得一條路仔俾人行

諗返起119嗰日突然射催淚彈
好多人走佬都比啲姐姐cake親
竟然係條行人路打橫訓 得返1/3比人行
有個婆婆叫佢哋起身 佢哋彩你都有味

呢個係雇主嘅問題 就好似平時打工仔收工時間應唔應該回覆工作上嘅WhatsApp相近

起啲外藉人士社區中心吧啦
正常返嗰陣 你係咪想啲小朋友星期一放學問老母做咩學校有成陣咖哩味

我就係要依d

中環多人到同平時無分別

沙士

咁撚叻咪又係黎左做奴隸

幾時完全無聽過

立場有新聞講
有僱主唔比工人放假出去
變相係屋企開工 屈係間房 要做野 唔補假
僱主話怕佢出去中肺炎

好彩我無錢請工人

我又唔係小朋友

哈哈哈哈咳哈哈哈哈哈哈哈哈

班高官一定有請工人
攬炒Go!Go!Go!

做香港做工人慘過做狗
放假唔出去留係屋企嘅話 又會俾人點去做野揍b洗衫煮飯

驚閪咩 攬炒啊
疫情gogogo

大爆發

香港人做老闆閪唔係冇原因
人種天生閪

好難長時間緊張
尤其工人
一連7日返工狀態其實真係幾難做到
最多叫工人姐姐搓多d洗手液
在家帶口罩

中產仆街了！
港豬仆街了！
政治大清洗

本身自己克制D 可以減少傳染
但係班港豬同呢班人成日係到聚埋
咁快啲中招啦 屌你老母 唔驚死就繼續啦
respect

關我叉事？

唔好靜係話佢地 睇吓幾多香港人除罩野餐行山

又唔係我請
關我撚事？點解要我受埋？

係㗎 行山嗰班都唔好得去邊

死仆街

藍絲中產仆街

冇份請賓印呀收皮啦
喺度阻街，行步路都驚踩親佢哋啲嘢，夏天又成陣味，傭主真係好撚自私

姐姐姐姐

要載番套

諗起都興奮
大爆發

成日見佢地同d TB入公廁磨豆腐

台灣嘅小學有啲夜晚會開放畀公眾跑步或者跳廣場舞

要請人做家務又唔一定要請賓印，可以請本地鐘點，當然就貴三倍，但中產唔係冇選擇囉

利申請開鐘點

啲無良僱主星期日唔俾姐姐放假 唔俾佢哋出街又唔出糧 有冇當人哋係人呀？

又開工

復工

Exact7ly 笑鳩工人鬆懈晒出黎食飯聚會
成班港豬係山頭排隊打卡咪一鳩樣

臭過食屎
又有陣酸叔味

講真，叫佢地放假留喺屋企等如叫佢唔好放假
留喺度港豬會唔點佢做野咩？

去老母網睇下，香港好多基層請工人，屋又細，人又閪，比果幾千蚊當人狗咁駛到盡曬

人哋唔嚟做奴隸睇下幾多港喱有得雙親一齊返工囉

戒撚咗呢種支那人天朝心態啦

共享病毒

lm

咁人哋做乜又關你撚事？點解要顧埋你隻虧佬健康？

事實上，大家都需要大家，香港啲有請女傭嘅家庭，突然冇咗女傭，肯定仆晒街。

「奴隸國」之前一開始話唔俾啲「奴隸」放完假嚟香港開工，班港喱即刻屌曬鬼
都唔知憑咩咁串話人奴隸
支那人嗰種點都係我益你嘅劣根性嚟

雖然知道假日聚會可能係佢地唯一嘅娛樂，但係幾條友聚會都好過幾十人堆埋一齊啦…咁搞法中左都唔值得可憐

阻撚到香港人出出入入 又整到環境污糟邋遢
仲話唔關人事？
定你死毒撚唔出街 影響唔到你？
最好去晒你屋企樓下坐

黑警肯出動清場未，屌你老母！

痴撚線

我工人放假係屋企 我煮俾佢個份/或者叫外賣叫埋佢個份
佢地會覺得唔好意思 會做番家務

一個工人出事

都爆唔起 驚咩

我今朝都諗緊呢個問題，點知就有樓主開post

呢個有得諗 搵區議員提議

屋企有人去過IKEA食野嘅要小心啦
IKEA food court而家日日都有班痴線佬開心gathering

靠你搵

無論屋企有無工人都好
都要保持警惕，唔好鬆懈呀

呢D就可能要政府做野喇
平時唔做走去做
要做又唔去做

快撚d攬炒
支持開關復工

佢阻撚到你又唔係阻到佢自己，關佢撚事？咁撚叻去搵佢僱主屌柒佢囉
原來而家得毒撚先唔出街，唔怪得知咁多你嘅傻閪港喱仲喺度遊山玩水小朋友溫書啦聽日又要用zoom上堂喇

其實當初大家都信
緊張過後就鬆懈左小小咁...

相比之下，寧願要佢地都唔要大陸人
起碼佢地有貢獻，又會閃埋一邊

冇寧願呀絲打，你有得選擇咩，用一舊臭啲嘅屎比較唔等如佢唔係一舊屎。

有冇呢場疫症都好，阻街、衛生差、非法擺賣等等問題一直存在。

憑咩唔畀人出街

之後中產以上會爆
有外傭都危

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

不過比我都會咁做
困撚左喺屋企六日
有啲慘嘅仲要帶埋口罩
比我都會出黎抖下氣

我身邊班人係從來冇警惕過 日日出街飲飲食食

小學唔會想開放
清潔同保安問題

d賓賓真係好撚阻位

上次仲上立場度嘈

其實會唔會三月中先社區大爆發
三月頭啲人鬆懈
然後加埋潛復期

日防夜防

你唔好咁離地啦
一星期困你係office 六日 住埋係入面
得番最後一日休息出街 人之常情呀嘛？

你頂唔頂得順7*24留係寫字樓呀？
再者啲工人係屋企住果個房 細撚過監倉呀

阻街同冇地方聚集係政府責任
咁當然你可以屌佢地唔戴口罩
但屌佢地出街 你會唔會涼薄左少少？

唔講唔知 我真係以為香港人個個都慣左坐監
咁撚柒多人正皮 痴撚線

今日去銅鑼灣週街都係賓賓

尋日出街攞嘢,見到啲撚樣唔戴口罩跑步播毒/吸毒

出還出唔係食野好心戴返個罩

有班人明顯鬆晒啦

中國人自大心態囉，當鄰國嘅人低等過佢哋

復工無事啦

依家除咗經血湯仲有武肺湯

屋企就喺佢地工作地方,唔出街班僱主一定會使佢做嘢
星期日聚埋班同鄉圍爐吹水已經幾乎係佢地唯一嘅娛樂

不如諗下佢地一個月先得四千幾蚊,仲可以有乜其他細藝?

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

反賓印既=支那種

我咪講話平時覺得冇乜問題
係依個時勢仲要咁聚法我先覺得有問題
你聚吹水都算 咁咪搵個空曠啲冇咁多人既地方聚囉
係咪真係要幾百人係同一個位先得
仲要眼見有好多都係除晒口罩吹水

我從來都冇話唔比啲姐姐休息或者希望佢唔比出街
我唔明點解你可以過份解讀到咁

以前個政府都重會講真話
依家﹖

你留返同隻病毒講囉

條友係話仲要「咁玩」
正評係因為啲人明佢講「咁玩」

今日星期日 姐姐又出左去
睇黎我都收得皮

其實請工人嘅人點樣接受到一個完全陌生人住係自己屋企
仲要唔靚/文化差異大

你on9?
咁你老細都應該唔比你出街睇戲食飯啦 油尖旺全部唔比去

都係保障你同公司炸

佢o地仲要煮好曬o野食共用針筒

啡皮狗即係啡皮狗，行過陣味臭撚到呢成浸酸宿味

我今日見到有好多

港豬都差唔多

而加旺角幾撚旺

痴撚線，疫症仲大聚會 睇黎要炒姐姐保平安

中產末日

d賓印真係痴撚線，
快撚d中哂武肺

香港人口中講出來

好擔心屋企老人家

平時行過已經一浸腳臭味
又多垃圾
班大愛連登仔仲話班姐姐好慘
要包容

多謝支持攬炒
追韓趕日不是夢

我南丫島做 今日仲多人過旺角真心 仲勁多唔亦戴口罩嘅鬼佬同工人姐姐

就算平時冇事都唔敢上天橋

正，一野就家庭社區爆發

食開賓印的巴打rip

屌你老母咁都有on9正皮
依家乜撚嘢時勢啊
屌你老母知唔撚知乜撚嘢係交叉感染啊柒頭皮
俾翻少少常識好冇？

其實好多人當口罩係解毒藥
但連口罩點帶, 點除都唔注意
仲有其他衛生問題都唔係好著重

沙田也如此

巴打好好

尊重下？

正

仆街顧主睇路

窮能怕閪

驚西咩
死亡率咁低

收皮啦
星期日仲要對住閪顧主咩

社區爆爆爆

屌，唯有食少次賓印

然後傳晒被顧主
正

又話要攬抄
又要驚
收皮啦

佢地既行為當然有機會為你帶來左負面影響 而我亦冇話你一定要接受呢個解釋
我只係提供一個可能性去解釋佢地唔願意留係屋企既原因

如果你有強烈既不滿而又想改變現行既情況 我建議你可以自己諗下有咩野你可以做到/俾意見 同埋相關措施既可行性 包括如果你想提議係外傭休息日強制將佢地禁足架話

食飯地方又要大排長龍了

好多香港人繼續聚會
外面餐廳一樣多人除口罩食飯
咪一鳩樣

自我隔離 Q&A (轉載)

今日商場超多人，多過平時蝗蟲嚟掃貨

可怕

好尊重喇喎，你話自準食物都算，但好多檔係直頭賣野食，賓妹賣野食就合法？

細個沙士工人姐姐仲成日出去
個陣老豆老母叫過佢唔好再出去，人多一陣中招累曬我地，個陣工人姐姐冇理照樣出去
跟住炒左佢

經過!CLS !!!

我俾姐姐出街
佢唔鍾意呢啲聚會
但我都認同呢啲聚會呢個時勢要暫停一下

係咪旺角嗰啲冇咁高質素 中環嗰頭大部份都戴口罩

佢哋聚會食嘢，一定除口罩，遲早攬炒

一開口唔放星期日塊面黑到燶，之後日日受返佢氣，明未

仲要請得姐姐都係因為屋企有老人家或者細路，抵抗力最差嗰啲

屌你唔爆點攬炒？
一隻狗 一個官都無死

全港中撚哂 全支那中撚哂我開香檳

不知幾多人

點止有啲係即場開爐明火煮食再賣呀

如果講到明係暫時性，比如等疫情再穩定的，其實佢都應該合作下。不過好睇你平時同佢關係點囉。

有啲會喺天橋到賣野食架

佢地話中招唔駛做仲好